環球時報係官媒

明未? 割撚完未?
就算佢今日唔係記者 真係遊客
土共都可以令佢聽日成為記者
簡單講
唔撚歡迎大陸記者
明未?

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

兄弟爬山唔代表事不關己
有意見就要拎出嚟一齊檢討同改善
不割蓆不分化同樣道理

唔好教條主義
「各有各做」「核彈都唔割」=/= 盲撐

愛之深 責之切
提出意見嘅人已經買少見少
唔好一味話人分化話人鬼

只有想件事好嘅人先會花咁多口水
冒住比人屌嘅風險都不吐不快

我地唔應該將佢地假定左做鬼
咁樣對佢地太唔公平
亦扼殺左成個運動嘅進步空間

[勸世文] 我真心懇求大家 唔好做左自己最討厭個種人

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？